## BUGLIST
-----

### TO CHECK
- le jeu ne se termine pas en cas de partie perdue ou gagnée 

### CONFIRMED

## TODO
----

- ajouter une animation quand une ligne est complète
- ajouter une animation au changement de niveau
- ajouter des loots et des bonus
